陳雲：不是時代革命，是香港革命。要夠膽講出來。

陳雲：昨晚，打響了香港革命的第一槍，這是敵方意外地為我們響起的集結號，令我們無比的惶恐與欣慰。敵方終於用槍聲肯定，我們是認真的。
今年是香港的成年禮。初生的華英共和國，遇上老大的蘇維埃王朝，注定要大打一場，之後各行各路。你有你鎖國愚昧，我有我開放聰穎。
所謂反對逃犯引渡條例修訂，只是香港建國戰役的藉口，我們無心保護在港的財閥富豪的家財性命，財閥富豪也無心保護我們的赤裸身軀，彼此漠不關心。我們只是慶幸在這個無事發生的沉悶世界，找到大打一場的浪漫藉口。我們慷慨地將憲政民主的香港，施捨給漠不關心的富豪財閥，一群躲在在高樓廣宅的政治乞丐。
不是時代革命，是香港革命。不要遮遮掩掩，要夠膽講出來。我們從未統治過香港，故此不是光復香港，而是解放香港。敵方都為我們開了槍火，不要遮遮掩掩，要夠膽講出來。
解放殖民，香港革命。打完了，香港成人長進，立於強國之林。美國走進來，世界捲入來，做我們建國鬥爭的見證。

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

本土 民主 反共

時代革命都唔係人人肯講
仲要講香港革命，難啲喎國師

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

自由之戰

除左春袋，記住：

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

lm

前線從來無人咁做, 由2014年至今都無
唔WORK
叫佢收皮

香港革命，解放
即係港獨冇得兜

講咗揾國際幫手就唔可以講獨
講聯合聲明一國兩制

14億中國人講緊香港人要搞港獨
偏偏700萬香港人唔敢講
荒謬

又係共諜陳雲

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

又講中哂

既然中共要屈
不妨打蛇隨棍上 睇下邊個驚邊個

14億人屈香港人港獨
你仲要自己加多腳
戇鳩

吹吹下就有，感染其他人

一開始都冇人估到。光復香港時代革命 可以嗌出黎

光復香港人人都講啦
有冇落過街架你

琴日已經有人拖gip出黎

又黎唔好激嬲共產黨呀?
香港所有問題都係來自共產黨
就算今次贏 轉頭又有新野要抗爭
03年23條 14年真普選 19年返送終
一鑊比一鑊甘
港獨未必行得通 但只有港獨先可以根治問題 (或者共產黨倒台)

擺到明agenda setting啦
句野天琦講先丫嘛
根本時代革命定香港革命
市民會跟住嗌既都係指向緊同一樣野

無幾耐之前 d人連時代革命都未敢講

其實對家一早都認定左你係

係你自欺欺人唔敢認

打稻草人
我係講有反效果
冇講係咪驚中共

唔好以為開post（自稱）爆過差佬料就唔會被當三毛

解放香港，立刻革命

香港解放軍確實無出過營

818全世界總動員你會感覺到是少人講, 因為好多中立淺黃

香港獨立，時代革命

補刀

有冇見到班年紀大既人最多講「香港人加油」同埋「五大訴求，缺一不可」

你都幫我答左
有啲拎左個喇叭既，開親口都係「香港人」，跟住啲人就講「加油」

正確態度

叫乜都好過叫「香港人加油」呢句廢話

唔係敢唔敢問題
你要國際支持就絕不能講獨

陳雲即扑

咁快就唔記得衝入立會嗰張相？

屌我皇天擊殺 吞槍自殺都叫都出黎
時代革命 扭扭拎拎 點叫出口
香港革命 昭昭天命

pish

又唔食藥

Push

人鏈果日多後生就勁多人嗌時代革命 但係818真係少

忍唔住loop左好多次

真國師

陳雲又玩政治術語搵位黎講
成日嬲人地梁天琦受歡迎過佢

人鏈我嗰到好多中老年 街坊 都一齊嗌
唔係得後生

解放殖民，香港革命

睇黎遲早都要面對

講港獨居然可以同三毛扯上關係?
搵過第樣屈會有說服力D wor

唔入屋
喬口

時代革命個個知道16梁天琦口號黎

港獨有咩問題？

鬼佬升級用uprising 起義
以前多數用movement 運動

失去本地大量中立/淺黃人士支持+外國支持
唔夠？

另一方面，講咗除咗打飛機自high有乜得著？

時代革命係本民前出, 熱普城又唔滿意
仲有時代革命尚可以因為梁天琦定義既原因避免指向港獨
保護個抗爭仲可以繼續同時有國際加持
一變香港革命就隨時多得你唔少

一國兩制都係得28年命啦
睇吓23年已經搞到咁樣
唔係時候講香港獨立可行性最後10年先講？

解放殖民，香港革命

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

時時鬥爭 代代革命
佢個句都唔知係革命左個時代
定哩個時代就要革命
定係每個時代都要革命

叫蟈師落場親自帶領一次先講啦

71已經有gip盾

五年前連盾俾人笑啦
今日又變成點？

依家武裝思想就岩架喇

咪聽佢9up啦! 一講香港革命，大陸就名正言順做嘢！班手足就會被告叛亂罪！

口號都要有共嗚先有用，
好明顯（光復香港，時代革命）起今次運動慢慢變左同（香港人加油）有接近既意義。而且句口號感覺仲要好現代，好香港。
但（解放殖民，香港革命）唔知點解好老土

同意 細規模就見真情 個日隔離中年夫婦一樣有叫

唔講就會做野

唔講就唔會做野？

青山走犯

有食藥

過唔到選管會呢

國師2020 出山啦

呢條柒頭只係一條冷氣軍師

番屋企慢慢武裝
咪撚出嚟講

所有黨媒一致想話香港港獨
你做敵人最最最想你做既事
你覺得你係做啱定錯？

隔離post巴打

721 811

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

國師

你試下去民陣遊行留意下每隻口號和應既分別

死人蟈師

今次運動唔係港獨

聚焦五大訴求

Sell俾本土派時就話續基本法=港獨
Marketing 9up勿認真

係呀
唔好激嬲共產党
唔好向国徽噴黑油

收皮啦
根本係梁天琦號召力大先多人跟佢口號
句嘢勁多唔支持港獨嘅和理非如黃之鋒岑傲輝都跟住講
你陳雲算咩料
全民制憲香港建國又幾多人跟

其實我覺得佢好煩, attention whore

中共點會嬲，所有紅媒揾份屈香港港獨
直頭多謝你啦

我冇話怕激嬲中共
我係話有反效果，失去港人+外國支持+正中中共下懷+0收益（除咗自high)
就唔應該做

國師上前線帶頭講囉.
同埋,"光復香港,香港革命."兩句都香港,文筆上唔好睇WOW.

你有冇啊 得後生嗌咋 成班上年紀怕革命

國師講野好多時好中，但明顯佢唔抵得天琦大影響力過佢
上次叫人改叫「世代革命」，依家又叫人叫「香港革命」

永續基本法 保住根叔層樓

對敵人仁慈=對自己殘忍

未食藥

推

真, 陳雲呢D廢老真係酸到出面

仲有佢D支持者(fb pages)都成日喺度吹叫人講皇天擊殺好過光復香港

又講到美國介入係佢哋fing美國旗嘅功勞咁

解放香港 武裝革命

根

解放殖民，香港革命

都唔順口

真所以我次次叫光復香港時代革命都特別大聲，上一輩通常唔叫依句

係名正言順咁做！即係鎮壓，因為成件事由五大訴求變咗做「反中國」，咁佢就可以大大力咁鎮壓，而外國亦無位入~ 明未？

任何與港獨扯上關係 會失去一班和你非。 唔好off focus. 做到五大訴求, 就是 光復香港 時代革命 。

傻豬黎
7.27西邊圍都有幾個

其實唔港獨 過多幾年後 反送中2.0又會出現

傻豬 點會講到咁白架

佢啲衛星page屌埋連登同民間記者會

咁係有冇食藥?

如果冇講過港獨而大陸做野，外國都仲可以做野，如果我地承認左港獨，你叫外國點幫，就算要獨立都唔係呢個時候講，必須等中共倒台

港獨大台

係所以我叫埋佢地個份先佢地肯出黎就算唔叫我都開心啦

所以咪話港獨五大訴求分唔清楚

咪同「香港憲法保衞戰」呢個名一樣，得佢哋圍內自己講，講下講下冇埋回事

再叻既人都有缺點既，大家都係為香港，唔洗睇到太重，淨係睇佢論述就算
個人覺得美國旗都有一定功勞，喚醒咗唔少愛國者，不可抹殺

true

睇黎 要等班 覺得失民意 覺得會失去國際支持嘅人

進化左香港先有救

諗清楚點解中國文宣要宣傳香港搞港獨。因為佢哋根本唔驚你搞港獨，亦唔驚你所謂「輸出革命」，相反，宣傳香港人搞港獨可以團結絕大部份中國人，包括張秋實律師依類文明中國人。而且可以名正言順對付我哋。係中國仲未死得既情況下，依頂人哋扣既帽子，我哋係咪要主動戴實，諗清楚。

林鄭 黑警 冚家剷

冇人用點proof 到唔work

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

2019仲講俾位中共入

嗌獨立既問題

一來，係香港，參與運動既人，有唔少都唔支持獨立。

二來，嗌獨立，大陸變左出師有名，國際會唔會支持香港，都係一個問題

題外話：光復香港，時間革命呢句口號，其實有好大既解釋空間，你可以解讀成要改變制度，要香港返來以前政府會尊重民意既時期，而唔係獨立。所以大大聲講出來都唔係問題

已經2019，佢仲喺度追擊緊天琦

2019仲唔識睇中共做緊咩

就算唔講外部，你咪試下搞場港獨集會睇下有幾多人黎囉，連內部都團結唔到就想搞獨立？

利申，五年前有去民族黨集會

其實佢驚輸出革命，所以扣港獨呢頂帽，目的要轉移人民既視線，特別係陳秋實同埋其他唔敢出聲既文明人

重要嗌咗上半句 即刻有人打斷 轉嗌香港人加油

你講既革命係武裝革命定政治改革？

我上個回覆講既「輸出革命」指既係真武裝革命。如果你講政治改革，我同你睇法係一樣

其實我都唔明今次送中條例根本一野已經將共產黨嘅醜惡顯露晒出嚟，個矛頭就係中共，點解大部分和理非仲要對港獨有潔癖？根本五大訴求就唔會係共產政權管治下出現，啲人又成日話唔好加港獨落去講，我完全唔明點解囉
至於個啲只係集中話咩保持五十年不變個啲，我又想問，係咪過咗2047你就甘於香港捨棄一切英治時代所建立嘅文明制度，成為香港市？
呢次咁大嘅風波咪正正證明中共個套根本同唔到西方文明世界接軌囉

心聲，我哋要嘅訴求（就算基本法寫明都好），今時今日喺中共眼中都係底線都係禁區嚟，我哋要滿足，只可能發生嚟冇中共嘅情況下

陳雲豬隊友
勿推

其實大家係咪太過認真睇呢篇文
擺明玩膠

國師，唔係咁易架

成千萬既人工加津貼, 佢肯定拌死條命黎不停追擊.
不停衛星組織同 "用戶" 出 Post 不停吹奏 "國師" 既 "論述"

今次時代革命將神同鬼照晒出黎, 邊個落場邊個坐枱大家有眼見.
如果你認同一個坐係冷氣房收割人頭既人, 要推佢 "救香港".
同你講我屌你老母你早 d 死撚左去.

幾百個手足坐撚左, 有斷骨, 有盲眼, 有生瘡, 有跛左, 有插刀.
幾多過去比大家睇死話出賣香港既陪手足吸化武, 游說唔好自殺?
要選, 講真當年梁油選都未到你啦陳雲根同黃洋達.

家下已經無大台, 你地班撚樣就想行魚革條路自己扮大佬扮大台.
未撚計你隻老野公然係 facebook 放義士個樣既相, 重要抽水?
陷家產眼紅 612 不停抹黑個基金, 自己 facebook d 衛星 page 就偷偷叫人捐但係唔公開帳戶. 完全無人核數你無撚病下話? 你連場都無落保護義士? 邊個信?

有興趣就自己追佢個 facebook 睇下呢個廢老點狂妄自大講到咩都關佢事. 再睇下佢不停做個 list 講其他人點 "出賣香港人", 呢 d 就正宗老共果招敵人內部分化. 當老女人正盲毛都話唔會同勇武割蓆, 你條廢老已經醜到無面見人啦.

收檔啦陳雲根, 諗住比例代表仔呃到一小部份傻仔就得. 發你個春秋大夢啦神棍. 未計你扮撚晒識法事乜撚野祭天. 唔係皇天擊殺, 係天譴呀. 你唔好以為無天你做神棍無後果. 不是不報, 時晨未到.

香港革命

陳雲??不了
典型幻想家

時代革命

認同

AGGER

行都未識行學人跑？

香港版manifest destiny 解放埋嶺南江南

解放東亞
天火焚燒中南海
雪淹克里姆林宮
肥金專列脫軌落地獄

你唔睇下612基金5000幾萬籌款，宜家批撚左幾多錢出去？80萬定100萬？擺上台既基金受諸多限制，唔通開到口講邊個俾人告暴動罪就幫邊個？知唔知金管局幾難批錢架你識唔撚識幫人流亡着草架？駛唔駛叫果個page公開捐左幾多錢俾走難既人，一鑊熟？你唔撚信人地都唔會叫你捐

facebook放義士相，你講緊梁繼平？張相係佢影架？成班無名無姓既義士衝左入立法會，無啦啦有條友除口罩出黎講野，仲要係民族論編者，之後仲可以公然經海關走得返去美國，人地就屌柒你好撚鬼呀！咁易走甩，就唔駛帶口罩，唔駛成班人流亡去台灣啦。

明架喇，2020年準備推依條友出黎選下化，仲有個前ibanker連登仔呀嘛，又係青政翻版仲有幾多個靚女自稱義士出黎想俾班兒登仔選呀笑你蠢你又嬲唔想睇陳雲post就block人啦，或者叫連仔block完大陸五毛順手block埋熱普城2.0啦，等緊你地做呀我要親眼見證。

你有冇上過前

老實講依個係佢搞緊意識形態先有全民大製盾

國師有食藥

唔係潔癖 係大家冇信心一步到位

好撚鬼

又唔永續基本法啦？

頂你個肺又係入屋論，講得多就入屋㗎啦

依位巴打清醒，所以啲人嗌林鄭下台我就覺得好on9，換咗另一個政府，背後操控嘅咪又係共產黨，只有擺脫共產黨管治香港先有運行

因為選舉近了